客戶服務員（郵件查詢）2020

有冇現職/想考嘅人講下呢個post
Fg有冇機會同埋招聘程序係點

呢啲油水位佢啲part time staff一定優先

係咪有written/打字test先到面試

試下先

同一日進行 打完字 去面試

打字個format係點 係咪真係要好勁先過到

同考ACO 差5多 應該5洗好勁 果時打得都幾hea

你係現職？

可唔可以都講下個模式 未考過aco

其實郵局啲工面試係問乜，之前見啲臨時工位都冇消息

係

唔可以講多啲工作情況eg 份工實際上忙唔忙

通常呢d幾耐有通知?

比份野你跟住來打 夠鍾就收卷 中英文都要 一個個咁輪住去考

個幾月掛

想問下keyboard上面會唔會有速成碼定剩係得英文字

份工要英文底

咁份工平時有咩工作？

有冇人答下

繼續推

要流利英文同識普通話，見到就驚

逐個去打字, 唔係成班人一齊考打字？唔夠機到咁😂

外國郵政
英文好弱 玩完

師姐本身咩background / 其實咩人先有機會in

同埋想問吓續約情況係點🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

唔好諗太多啦，就算有面試都係陪跑，如果唔係點顯得個制度公平？

收到mail話收到我申請
係咪好難收架

收到信啦 我最尾果日寄no6百幾 好多人見

應該唔關no.? 6xx咁多人in
嚇死人咩

依份合約請幾多人

應該唔關事，我06x，出左招聘第4/5日寄

係跟no睇人數
我上次遞同一個位就10x
得110左右人見上次

聽講好似好唔夠人
不過唔知會請幾多個

巴打現職？

都唔係個個有得見啦

哇郵政佢又出咗份14k既 客戶服務員
😐😐😐

一份14k
郵件查詢就17k

睇返我申請編號77x

唔知點揀人in

有經驗應該優先

點解今日先睇到呢個post

有冇人有消息

無咁快吧

未有消息

原來都人留意

等緊通知

又黎過千人爭中五位

等睇各位三大/master精英表演

入左去記得報告下好唔好做

四星期無通知, 係咪無行

Same 請幾多人😭😭

MTO 😏
一份要帶埋個老母
由返工比人屌到收工嘅閪工

做乜工都要比人小架啦
無諗過見工機會都無姐

見discuss 另一個post已經收到信
睇黎無行
晒郵費

有人收到interview?

淨係收到佢封信 俾個申請編號

每日返工就係對住D西客
利申: 前郵局BACK OFFICE職員

Ncsc

都係果句 有冇人已經收到interview
等我死心

interview都冇

俾我入啦 大神

試吓無壞

Any updates?

當初面試問咗啲咩

請幾多人呀幾百人點樣去爭

上年見過，有offer最後無去做
感覺伏伏地

點伏法

同好耐冇出過街 可唔可以請著我

幾時收到的？

你就好 我頭先打開個箱都唔見有信巴打有豐富ca經驗？

CS

N仔工都唔邀我perm會有咩

我愛老妖黃麗芳😚🥰😍😍😍😍

冇信sad N仔都好

份工係咪都肯定年年續約？

查件call center嗎？

Tips: 佢地但求D人唔好走，in時最緊要唔好比佢地覺得你到時會no show

*返 6 day shift

英文唔使好好，海外D查件員唔好得你好多
平時都係帶客遊花園，因為好多情況都只係見到件野in progress

請我既話
一世都唔走呀！

但無叫我in

返5日

見到郵局網站 同 便覽d英文好差
而且郵政呢幾年都蝕錢
Contract位真係要小心

好似得一位ching有得in

我有In，等左兩個鐘in得十分鐘，又要等通知

咁sad
ching 有咩工作經驗

三年幾ft customer service

In果時問咗啲咩

出面填表交文件然後等輪流測打字
再等入房1v4
讀文章英文、普通話各一
廣東話自我介紹 無限時
跟住多數就針對CV經驗問
問三四題左右 無情景題

原來要讀英文
咁玩完嚕
我實fail

你幾時in？
普通文章照住讀 我都斷斷續續
上面都話唔洗英文好勁
失業中等offer

無份inSorry
申請編號6xx
6年全職 但唔係客服

如果你想做可能要做客服全職一兩年先
個日聽到HR講明兼職唔計

但點解會等左2個鐘咁耐😦

我in個日好多人呀
入去坐10分鐘先有人招呼填表
填完輪流對文件又15分鐘
跟住又等打字
等最耐係面試房 中間停左好耐休息無叫人入

你咩工作經驗會唔會因為我有客服無問我情景呢
你咁講我又醒起佢有問一句對郵政有咩認識 但淨係一句 大部分問番經驗
我都係兩篇都一半應該正常掛

我都唔係現職
無問我歷史/展望我無睇過 問左死硬
可能對我無興趣

唔知空缺有無20個呢

我差不多一點可能趕食飯
我個陣門口兩個接待都好nice
面試既都友善 即刻對郵政加哂印象分

希望一齊收offer

超級西工，對住黃雪芳你會求生不得求死不能

小心呢個藍到發黑既人佢會篤手足

who

請問點西法？想比較下
因為本身客服日日都對西客 帶呀媽番工

呢個西婆不能形容

你果次未有讀英文依part

有咩做架見你話做到無停手
會唔會限一日要接幾多 一個call限幾耐時咁

現職？分享下

會唔會話chur到廁所都無得去咁？準時收工嗎？

續約機會大？

100%

見出面私人公司好多限幾分鐘一個電話 真係無得去咁
番工全日都聽電話？定有時間sd下email或開file處理咁

本身打算如有offer做住考公務員
見你地咁講好似好伏

見到你話100%續如果係做住兩三年都唔錯
btw個日interview 已經見到有怪人
一入門口就大大力扔袋去空櫈 然後坐到好似訓係度咁

佢個勢似返工多過見工

呢層就唔記得了 我英文ok但普通話好爛
所以對普通話印象深好多

咁會唔會定期轉team定入左call team就一世